見到咁多人俾人拉，但係冇人救？

係咪唔記得左有得嗌打波跟隊啦？

我想打波，有冇人跟

仲未出現怕槍論